Hij heeft nu misschien spijt van wat hij heeft gedaan, en angstig herstel een personage.
We moeten hem niet wanhopig maken. '
Het tumult van Elizabeth's geest werd weggenomen door dit gesprek.
Ze had ontdoen van twee van de geheimen die haar al veertien dagen bezighielden, en was zeker van een gewillige toehoorder in Jane, wanneer zij zou wensen om opnieuw over een van beide te praten.
Maar er was nog steeds iets op de loer, van welke voorzichtigheid de openbaarmaking verbood.
